6.9 政府教識我地和平示威無用，7.21 黑警教識我地唔使旨意香港警察會保護市民

各位巴絲呢排仲學識左啲咩

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！！1

黑警跪左好撚耐又奶屎眼先搵到班支那狗幫手

香港人 香港自己救

仲有唔好再同我講香港係法治社會要依法辦事，依家係活生生既人治社會，政府選擇性執法，法律只係政府既維穩工具